[熱烈地親親DADDY] 摩帥豎3手指：猶大係No.1

【體育】曼聯領隊摩連奴周一英足盃8強作客倒戈車路士，一邊領軍一邊與場邊的主隊球迷爭論。昔日車迷寵兒的「特別的一個」，此刻聲言猶大，即叛徒是No.1。

曼聯周一在英足盃8強作客以0:1不敵車路士，領隊摩連奴（Jose Mounrinho）今季第2度亮相史丹福橋球場，由於賽前批評車仔戰術保守，引起主場球迷的群起攻擊。據《每日鏡報》記者報道，他們先用粗口辱罵摩帥，還高呼：「叛徒！」該葡萄牙領隊舉起3隻手指反擊，普遍英國傳媒都相信意指：我幫你們贏過3個聯賽冠軍。

球迷見狀馬上反擊，高歌：「都是你的錯！」表示上季的糟糕成績，全是他的錯。還有人高唱：「你不再特別！」表明對車仔球迷而言，摩連奴已不在心中。

摩帥賽後記招借傳媒大報復，「他們叫我怎麼都可以！我很專業，捍衛自己的球隊。」他還表示車路士拿過5次聯賽冠軍，其中3次是他執教時所得，「我是No.1，當有人帶領他們拿到4個聯賽冠軍時，我將是No.2，此時此刻，猶大是No.1。」

此外，干地與摩連奴不止一次被拍下在場邊爭論，火藥味濃。

天劈不孝子

猶大？過得去呀 ok呀

撚